真香港人圍爐打氣區

今年既六、七月過得好漫長
黎緊既路仍然係未知數
呢場抗爭係一場持久戰
相信大家都深切感受到
身邊朋友成日話好辛苦抒發唔到
屋企有藍絲/中立撚又點極唔明
一周一遊行大家好攰吃不消
咁不如大家入黎將自己既壓力同辛苦野擺低係度
講比大家聽等各位巴絲一齊幫你分擔下
共同進退 齊上齊落 不撤不散
真香港人加油！